今晚和理優觀星同樂日 唔好中伏

有post水人去圍狗屋 一睇之下就十分鬼 99.9999%係狗狗既伏黎 我相信前線抗爭者有獨立思考的能力 判斷形勢 今日絕不利我軍 只會提供材料比popo聽日又屈示威者

如果唔係鬼既話 我只可以對佢講唔好比仇恨沖昏頭腦 呢個週末更需要你地 休養生息 養精蓄銳

尖沙咀咁多人，不如轉地方去狗屋？

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

其實你覺唔覺你講鬼果part skip左去其實意思係唔會變，我提倡真理愈辯愈明，你覺得唔應該去提完意見，主流覺得啱自然會入耳，否則點都係會去，唔駛第一步就誅心論話人係鬼，前線經歷咁多場戰鬥識獨立思考架喇